係最需要民意既前夕 做D唔理民意既野恰唔恰當？

當大家不停落力宣傳85大罷工
希望拉民意 大家一齊罷
但今日既行為符唔符合宜家時勢

同埋想講一樣野 和理非沒用
唔代表勇武一定有用 唔好盲目相信勇武就能成功
要因時制宜 咩時候需要勇武咩時候需要和理非
612 71既勇武係非常恰當
但後期既各種留守大家真係可以思考下值唔值得
唔係話一D用處都無 但用相對大既代價去得到一D微少成果 究竟值唔值得 呢樣係咪需要考慮
例如：引黑警出醜 呢樣大家都開始麻木 用呢個方法拉民意或者一開始有用 但宜家成效不大

仲有一個現實係..一星期多場活動 晚晚都要人
係真係好消耗人力 中立淺黃亦會對運動開始厭惡

希望大家可以一齊討論下黎緊活動既密度同埋手法
大家對我睇法有咩意見都可以提出
每個人都有盲點 係好需要互相理性討論分析下

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

光

復

香

冇民意E家黃大仙就唔會咁街坊出嚟屌狗啦
醒下啦

宜家咪民意囉

街坊出撚哂黎都唔叫民意????
係咪自由行落黎參加撐警集會先叫民意呀

過咗721元朗
歸晒邊啦